昨晚生 芳華絕代

好老實講 食物就一般般 正常水平
但個場係Ok
可以帶女仔fd 又或者女朋友去下

同梅姐有冇關係?

生日師

好似冇

有d唔係黃店 但非藍 冇post到

我都想同你慶祝生日

等你返嚟

瘋狂生日師

生日飯食完未？

應該仲有一兩餐掛